超補時7分鐘兩球 半1全10角

真實足球

下盤變上盤

慶祝入球補多一分鐘都差唔多啦

信不信由你

ON9補多分鍾都有位入 巴西慶祝左幾撚耐

96分鐘睇365BET封左盤
自己諗咩事

完場咪封，有咩事

補上補呀傻閪賭狗

莊家在笑

咁都開到上盤唔使輸，哈哈。

封幾秒開返

得喇，傻閪輸錢就摺埋咪撚出嚟柒啦

呢場唔知又係咪假波呢

輸錢咪假囉

不嬲都係假波

2.5細收到笑

有撚賭狗輸錢伯認咩，補上補都唔撚識就潛啦賭狗

如果我今晚贏錢你死全家如何

咁撚本事嘅伊咩唔撚all in 啊

唔洗咁激動，慢慢睇真實足球啦，做乜咁都唔入既

識咩叫補上補未啊傻閪賭狗

收錢最開心，反正都假

55 你慢慢睇

柒咗就潛啦死傻閪賭狗，講到自己咁撚度得啲賭盤，all in到睇樓未啊？

今年世界盃有假波你死全家如何

今年世界盃有假波你死全家如何 你地慢慢睇，講唔埋唔洗講

快撚啲舉報啦傻閪賭狗

唔撚識波柒左又唔識

d阿叔係慘既，大陸有人輸到跳樓，睇班友做大龍鳳

買晒實中啦，咁撚叻就事前貼飛啦死傻閪

補上補我知，有冇心補到入就佢地知 7分鐘兩球輸到一街都係

唔洗激動，五大聯賽冇假波滿意未

快啲舉報啦去，咁撚知得

有錢就必有假，洗乜要假到踢人自己龍，睇住黎睇已經夠晒 億億聲注碼，咁唔爽咪去示威全世界封賭囉

踢

你條柒頭連莊家都運作都唔識就摺埋啦

55，我都話講唔埋咪算，你慢慢睇波啦

你最清楚好未 講莊家運作

早抖啦，話不投機半句多

真

我有英國frd喺bet365做啊，點都清撚楚個你班日日夜夜喺度FF馬會夾埋逼害你嘅傻閪賭狗啦

再講又話你唔尊重球員努力，報國精神乜乜乜下刪三千字 之後幾十人排隊問候伯母

屌 9up邊個唔撚識，哂尻氣

乜撚野馬會逼害 根本從來冇提過馬會

你老友點睇呢場，我都想知

客隊尾段冇哂體能咪輸囉 仲洗問 代佢地答

客隊超高水上盤咁樣開唔出，真實足球

你9up假波假波有撚證據咩？估唔撚中就話假，一路話假又一路賭，輸撚到跳樓都唔抵可憐啦死賭狗，覺得人地呃你都仲繼續受昆

信不信由你，唔信咪照樣睇波，洗乜講乜證據同舉報

咁你有冇證據唔係假呀，我覺得係又或者話我懷疑係得唔得呀 有FD係365做就拎啲證據出黎，9up邊個唔識呀

呢場又點睇

我都想睇真波，人地收注碼唔比呀

10分鐘內由0-3去到4:3,場波個陣我有睇直播
-> -> ->

尾段冇啦啦踢出界變角球又洗唔洗講，一晚三場9角完

日本波最多呢啲 反cup只需要兩三分鐘

所以算啦

五大聯賽只係高明d同埋睇住黎踢，暗中黎做手腳

如果係真波啲球員應該要全部解約，堂堂職業球員踢到咁

呢場我又有睇

我想知樓主有冇買波

唔講了，一陣又比人話

我都話佢地最叻就係屈你輸錢 之後叫你比證據，唔係官方證實過上過新聞嘅唔算

所以英超仲比莊家落廣告 封賭我同意呀

諗下好啦 博彩公司每年sponsor幾多錢落啲球會度，賣埋心口廣告

英足總有本事禁晒呢d我服佢

我都想還我乾淨嘅足球 不過冇可能 職業體育太過高度商業化，返唔到轉頭

家下角球都要造，你又可以講戰術既.都係個句信不信由你，呢個世界咁正義

今日巴西一出黎十分鐘5隻 痴撚線 哥斯啲人都下下閘/頂出底

半一全十 真係離譜左d
仲要補時都有角

關個莊咩事

你話係咪係囉

無理由解釋就話似假波姐 巴西呢場個理由好明顯啦下話

如果叫你咁睇 呢個世界真係無熱血波 橫掂補時反親cup既你都會認定係假波

唔係話無假波 只係你諗得偏激姐 人地解釋埋比你聽都ignore

祝樓主長賭長輸

樓主又輸左幾多呀？

睇足全場加贏錢 都覺得係有小小假 唔會排除咁諗先。
加6都無問題 96過咗一個攻勢都無吹就有問題

意甲同挪超已經比人爆左踢假波啦
根本世界盃就比上面班var控制哂
鍾意睇就睇

買左上盤 巴西第一隊入波
91分鐘先入波都講哂粗口
點知再入多粒

屌你老味講到所有反勝都係假波咁，賭波狗死咗佢算啦

坦白講 補時開上盤 巴西仲要係大熱門
莊家點都係贏少左

假波唔計！

90分鐘莊家話收突左下盤飛, 搵球員傳心師叫古狗同屁馬開返上盤

d飛55波，殺半賠半點會贏少，個盤咁深下盤有支持就真

開上盤再殺1.5球細

我都信呢個世界有假波，但佢點解唔開個下盤或平手盤俾你，假波都係想殺啲閒，好多閒買下盤咩？

係假波就巴西和波出局啦
仲要開埋上盤 個莊真係佛心派錢

基本上場場波都提早幾秒吹
今場補到入多球為止

想巴西入多幾粒就唔會取消球12m
個個又失曬憶

係假呀，但你明知假都買唔早係咪你廢？
利申，全靠第二球先有錢贏。

細細地當娛樂咪算，咁多聲氣

買唔中

堆賭狗真係低撚能

自己一路話有假波，咁你明知做假咁你又賭

一路屌一路賭

唔怪輸撚死

假既都冇用
唔通你收到料咩

2.5細收了

佢假唔假我一樣咁買，睇盤睇數據理得佢

信不信由你 於我無異 完